幫吓手

我都唔識點形容
我甚麼都沒有
所謂理想
Charge your life

你明我講咩既可唔可以推薦多啲依類型既歌比我 中英皆可
求吓你

...

你講乜9

Let me down slowly